大家接唔接受到女仔鬧交走左去 而男朋友唔追返自己？

如題

唔追就知死

走得咁快追唔到啦

下點追啊？

睇你鬧啲咩啦 如果你自己錯又發人脾氣 仲要人追返你嘅就不了

企係到，另轉身，行過嚟

一早講好左所有野和平提出和氣解決
邊個幾有道理都好 撩交嗌就係錯果個

接受唔到走左去。

利申：藍絲

走左去門口等佢好耐 佢都冇諗住追返

咁仲點解要走

想人追返做咩要走

大家都有錯

想知佢有幾在乎我

咁可能佢都想知你有幾在乎佢 想知你會唔會走左去唔返黎

追完繼續嘈 咁追黎做乜

走得嘅話大家都嬲到仆街 點解仲要佢做主動 仲要你自己都話係大家都有錯

點解要追，追上去只會keep住嘈，不如俾佢冷靜下

因為當時真係好嬲好嬲好嬲

同樣地 其實可能你男朋友都係好嬲好嬲好嬲

愛情都不過係一場醉生夢死嘅玩笑

所以自此之後 都無聯絡了 然後⋯⋯我一個人留在原地。

但當時我地係係大陸 我身上冇現金手機又冇電 佢都冇諗過我既安危

咁⋯⋯我接受唔到。
行落去都唔會有安全感。

咁你又走？你自己為左啖氣走左去 唔保護自己 點解反而係佢冇諗你安危？

之後佢好後悔 但我已經心淡

如果當刻佢有追既 可以避免一切事情既發生

如果你當刻無走 可以避免一切發生

盡量以唔刺激對方為前提

明呀 真的會好淡。

嗚嗚 得絲打你明我

痴線

點解嬲就要比麻煩人地
點解咁大個人仲唔識控制自己情緒
係咪一句嬲就可以置自己安全不顧
仲要麻煩人地去追你安慰你
咁邊個安慰佢

知你實聽唔入耳

但一個男人愛你 係咪應該捉住你先

當一個女人愛你 係咪唔應該會走先

係咪一句愛就可以發佢脾氣
點解發脾氣要發係最親既人身上

明顯樓主走個一刻係覺得男朋友會追番

同樣地樓主係大陸咁既環境同情況都咁樣自己走左去就知道你老馮認定你自己係男朋友面前無論咩事你嬲就大哂 佢點都要追你就哂你
可惜佢無 所以你先開post
你男朋友個刻唔追你就知道咩事啦

我個人認為係條街到鬧交好肉酸

當刻大家鬧得太過火 所以好衝動咁走左

你怪佢冇切身處地去諗你
咁你又有冇切身去諗過佢

鬧交咩原因都好，走咗去嗰個即係冇心繼續傾，逃避問題，我係你男朋友先係心淡嗰個，試下佢走咗去掉低你喺條街，你又開post屌9佢唔顧你安危

仲有你幾歲呀，你自己都知危險又走？用呢樣嘢嚟試對方都唔見得你又幾愛佢，幼稚

唔係係條街到 放心 我都唔會想係街到鬧交

通常女人衰咩 就係衰衝動 唔諗後果架

因為我都係咁囉。

其實，你無諗過會搞到咁。事情發展到咁，你個心又回不去。你原諒不到他，同時也原諒不到自己。矛盾中。
然後，好想稱一稱，究竟佢唔岩多D定自己唔岩多D來令自己舒服。

緣份呀緣份。
有緣。但份是2個人都要努力的。

考驗出來。就看你們走不走得過。一世人流流長，大家都在學習，大家都需要機會。誰又不會做錯事呢⋯⋯

由細到大都要學識控制自己情緒，要識諗後果
因為衝動咁走左除左係害左你自己，仲害左你身邊既人

我係你男朋友我都心淡

因為一直有佢講 冇我講 完全溝通唔到落去 所以先想走

戇鳩 緣你老母 抵你完

戇鳩
兩個人一齊就係要學識相處
唔識相處咪分開
緣你老母臭閪咩

佢講得唔岩性格有問題
但係你都要識得保護自己
永遠唔好老奉男朋友會保護你

明白 所以我唔會再衝動 要保護自己

樓主真係完美演繹左咩叫港女

自己臭脾氣有唔滿意就走左去
事後仲有臉可以屌返條仔轉頭話人唔care佢
將所有責任推得一乾二淨
屌你老母真係自我中心到仆街
永遠唔識掉轉頭諗下人地咩感受
有塊西就以為自己係公主
全部人都要圍住佢黎轉

真心勸樓主快d分手放過條仔

無腦港女學咩人搵另一半
比人中出即飛冇人要孤獨一世啦

掉翻轉諗，情境一樣
你男友走左去，你會點

Sorry 我唔應該係連登開女post 比個位你地屌9我

咁係佢唔識同你溝通，兩個人相處就係要磨合，佢做得唔好你可以同佢講，但你走咗去就係你自己主動放棄溝通，仲要用呢一點衡量佢有幾在乎你，就你自己唔識諗唔夠成熟

係 你唔岩

哈哈 佢地完全係啪左藥 鬧得就鬧

脾氣 又唔係陣係港女先有

明白

啱呀
比人屌永遠係人地問題
haters gonna hate為屌而屌

溝通唔到呢d好小事姐，大家磨合下咪得
你咁走左去對件事亦唔會有幫助，大家有唔合意既應該係解決唔係避開
再者，喺乜都無既情況下走左去，你都幾衝動下
大家火鬥火無用既，冷靜d解決問題啦
真係唔得既咪好黎好去算

追左之後係米會立刻唔嬲

都話你實聽唔入耳

哩到好多人語氣難聽d但都係講道理
唔會為屌你而屌你
如果你要圍爐取暖既哩到唔岩你

睇你講野九成都係你無理取鬧但係又想拉埋條仔落水

我意為你想冷靜下咋
如果你想人地追你唔該講聲呀大佬
你當男人識讀心架咩
識讀心就唔會同你嘈啦

又係「sorry囉我錯晒囉得未」呢招 係咪要覺得你好可憐然後屌細力啲？

番beautyexchange圍爐啦好嘛？

你都幾無賴 唔睇正文真係以為係條仔掉低你走左去

真係冇改錯名

會打比佢

你係咪漏低咗野
漏咗啲咩?
漏低咗我
(偷笑)

又過一關 新體位Get!

咁你又走？

點解唔係你呢條臭西諗自已安危而係你男朋友要去諗你安危？

快d 分手啦 放生你男朋友
你男朋友好唔好我唔知 你就一定好有問題

用自已安全去要脅人 人地唔受就話人有問題 受就要認死狗？

條仔愛你既話 你就係利用緊呢點
條仔唔愛你 而又曾經愛過你既話 你既行為就係令佢由愛你變曾經愛你既原因

你搞清楚有你講無佢講既原因未先

係因為你口齒唔清到講唔到野，表達能考有問題，定係因為道理唔係你果邊阿？

我睇你講野 成個人講野所錯撚晒既

如果第二日，你老豆老母同你 嘈架
或者佢地互相嘈架
之後就丟低你走左佢
再屌尻你做咩唔追 你又覺得有冇問題阿？

你呢d 死港女既思維真有趣
好聽咪佢唔緊張你
換個角度係咪你唔理佢感受，丟低佢先？

無既 因為你淨係到你自已唔開心囉，佢有義務必須要哄我架，我安全佢應該緊張過我自已緊張自已

一件大家都有錯既野你好意思咁玩法？
咁你男朋友唔開心邊個哄佢？

自已跑 再睇下人地追唔追 唔係叫拍拖
呢d 叫馴狗
你買隻狗番黎,就可以玩你跑我追遊戲啦。

愛情如果講測試，威脅同馴服，
咁你都係養狗或者做雞岩你多d

訓醒未阿傻西

呢度有好多憤世毒撚

但而家姐係唔同意你講既野=連登毒撚仇女

而完全唔會係閣下既做法有任何問題?

樓主都幾正幾識玩

唔同意你既做法諗法=唔明白你 或者仇女毒撚

樓主有冇可能有錯?
冇可能 因為你根本唔了解樓主

真係唔怪得點解有佢講無你講

換住第二條仔 屌完你咪算囉 過人世咩

傻閪樓豬潛撚左
同我ex一撚樣
以為成個世界圍住自己
一句想睇下我在唔在乎
就搞埋咁多濕9野
最叻就係突然之間走左去
我真係屌你老母呀 我追多兩次都唔撚想追啦
強烈建議咁多位巴打嘅女朋友一走千祈唔撚好追呀

屌你老母臭閪

岩呀，分手都唔撚會追，成隻死狗咁